{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075025?place[place_type]=GID&place[gid]=1075025&place[latitude]=33.5545681922&place[longitude]=126.7970049296&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 첼로펜션"
    },
    "text": "月亭海辺に位置する単独ペンション3棟を運営し、月亭海辺から徒歩で非常に近い距離に位置しています。 月亭海辺は済州の名所に数えられ、周辺にはカフェ村と食べ物があります。 ペンションは入室時間が15:00で退室時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数超過で入室が不可能な場合、払い戻しはできません。 ペンションにはペット連れのスペースがありますが、ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションはメゾネットタイプの駐車が可能で、月亭海水浴場と近くの海水浴場を利用することができます。 B棟は基準2名で最大3名まで、A棟は基準2名で最大4名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要はありますか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超える予約はできますか？",
            "answer": "ペンションの最大人数を超える予約は入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット連れのスペースがありますが、ペット連れでの宿泊は入室を拒否される場合もあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "月亭海辺に位置するペンション周辺にはカフェ村や食べ物などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから月亭海辺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "月亭海辺から徒歩で非常に近い距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 467
    }
}